資料收集區

1

Apple 新iOS無台灣旗

中共停止贊助NBA 以報復Darly Morey言論

Blizzard 因為發表與香港相關言論取消參賽資格

人民日報文章指美國蘋果公司為暴徒護航

ESPN 呼籲員工盡量避免提及香港問題

衰仔樂園最近一集不能在支國播出

國泰？威脅禁飛領空，逼國泰炒人

Winnie the pooh 被ban

Mcmaster中國學生會阻止西藏討論會

Bloomberg: 中共係歐洲買撚咗好多嘢！(23 April 2018) 機場，海港，能源..中共幾乎完全滲透

你班歐洲佬仲敢用華為5G?？

Source: